今日我生日

我可唔可以乞大家一句生日快樂
有咩慘得過正日要考試？
就係要考兩科

生日快樂

我鐘意唔使溫書同考試嘅時間

考完去慶祝啦

生日快樂

預祝考試順順利利合格

生日快樂 !
我上個sem都係正日考試
不過反正都無人同我慶祝